中左六合彩頭獎2千萬點洗好

一齊黎FF下

點樣保值。如果已經有樓第2次稅又好貴

用晒嚟買下一期有一億獎金既六合彩

我想同朋友去旅行

去澳門all in 大細3局，變左一億之後再開post問點用

麥樂雞餐加大

去佐敦站派街坊

買個500 萬樓
100 萬玩
其他收息

請晒所有連登仔call g

去麥當勞散叫

放入洗衣機

用水洗

買樓間劏房租比人

洗零用錢都要諗過度過㗎咩

準時返工返學。。。。啦。。。。屌你

捐左$19995000
留返$5000做黨主席